/* 
  Localizable.strings
  MyNCHS

  Created by SaiLalith Kanumuri on 4/15/23.
  
*/

"MyNCHS" = "MyNCHS";
"Together we rise" = "我们一起崛起";
"SIGN IN WITH GOOGLE" = "使用谷歌登录";
"Home" = "家";
"Welcome to the Jungle, %@" = "欢迎来到丛林, %@";
"SUNNY" = "阳光";
"Semester 2" = "第二学期";
"Explore" = "探索";
"Newsletters" = "时事通讯";
"Events" = "事件";
"Sports" = "运动的";
"Clubs" = "俱乐部";
"Suggestions" = "建议";
"Make Online Payments" = "进行在线支付";
"Pay on Touchbase →" = "Touchbase 支付 →";
"Grades and Attendance" = "成绩和出勤";
"Go to StudentVUE →" = "前往StudentVUE →";
"Virtual Calming Room" = "虚拟平静室";
"Learn More →" = "了解更多 →";
"College Readiness" = "大学准备";
"Click Here →" = "点击这里 →";

"News" = "消息";
"Your Newsletters, %@" = "你的时事通讯, %@";
"ParentSquare Bulletin #30" = "ParentSquare\n 公告 #30";
"Track & Field\nTournament\nDates" = "田径锦标赛日期";
"ParentSquare Bulletin #29" = "ParentSquare\n 公告 #29";
"Follow Us" = "跟着我们";
"Instagram" = "Instagram";
"Twitter" = "Twitter";
"Facebook" = "Facebook";
"Youtube" = "Youtube";
"April" = "四月";
"Monthly\nNewsletter" = "每月通讯";

"Calendar" = "日历";
"Your Calendar, %@" = "你的日历, %@";

"Info" = "信息";
"SIGN OUT" = "登出";
"Notification Permissions" = "通知权限";
"Closures & Delays" = "关闭和延误";
"Enrollment" = "注册";
"Schedule" = "日程";
"Safety & Security" = "安全保障";
"Feedback or Report Bugs Here!" = "在这里反馈或报告错误！";
"Version" = "版本";
